唔洗返工梗係同女朋友撐枱腳啦。。。

仲送咗條鏈俾佢添‧‧‧

你條女三萬蚊過夜呀，你條女係雞嚟㗎！

你老母肺炎呀‧‧‧

幾錢1晚？

想表達d乜？

好靚

今晚準備同佢做愛，樓主無意見吖嘛